有冇人紀律部隊唔靠關係升到Officer?

男人真係好難做，想有份穩定工作，有d想考救護海關，想邊做散仔邊半工讀個degree搏升，有冇Ching 靠自己努力上到Officer?

係咪除左親戚關係同做刷鞋狗先上到？

機會係0，比你補返個degree又點，點解要升你
都係勤力啲跟街外人考吧啦

內部升要升幾級
升到都退休

等內部升 不如直接排街隊考

Sad but true

現職再考officer位聽講要求高過街外人

阿咩都唔係人人升到，更何況係officer
唔甘心咁就一世既就睇你自己造化啦

係面試部份定邊方面？

面試啦 聽聞大sir見你現職會將問題問得更加深入同難

照問街外人咁問你咁你咪好著數?

咁有冇師兄或聽過排街隊升得到？可唔可以分享下經驗？

唔係叫排街隊升
係你合資格之後報officer直接同外人一齊競爭
即係話啲fg都係你對手
你一個現職既表現唔夠人好點都講唔通
你如果想內部升就一級一級，沙展阿咩之後搏掙沙
不過分分鍾你退休都未上到

明白，唯有努力d+ 放低尊嚴做刷鞋狗

入面邊個唔擦？
升唔升真係講際遇
勤力啲同啲朱仔打好關係

朱仔係？

你都係入左去之後先作打算
啲內部文化唔係人人頂得順
可能做唔長呢

做officer一樣要刷
只係刷既對象唔同

好正常喎
問同街外人一樣
現職咪屈晒機？

我冇咩路可以揀架啦，加上做救護幫到人算係自己想做嘅工

靠關係都未必升到
你正正經經考officer 好過啦